[外國勢力] 有關香港示威嘅研究

是咁的
有個MichiganU讀PhD嘅朋友做緊一個關於香港社會運動嘅研究
如果大家有興趣可以入去答下，體感時間10分鐘內可完成，入面有中英雙語
無錢收，純粹支持有關香港人嘅學術研究

資料講得咁細

問埋住邊，上一頁，負評

唔使打個人資料

你成區住晒咩
定你覺得用出生年同居住區就搵到你

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

push

done

見到位巴打落左場宣傳研究。推返上黎

Pish

係咪你本人？

應該係
今朝得我同另一個女仔派